一張圖解釋點解要爭住踢歐聯

Source:

歐霸冠軍收入都唔夠歐聯8強一半

同點解要護級踢英超一樣

相差50-60m
其實班主肯科水，條數都喺番度啦
係踢歐霸難簽好球員姐

咁點解有d 強隊唔踼

其實一季分別真係唔大

連踢兩季呢

六億港紙喎 有得賺唔賺？
加人工傾條件 球會都闊佬好多啦

三季了

因為入唔到歐聯八強

爭40m對英超球會黎濕水
對其他聯賽就影響大

無知一問 歐聯啲獎金係邊度嚟

贊助商、門票、直播

廢囉 on9

50m夠簽一件正野啦